+++
date = "2020-12-10T10:00:00+03:00"
title = "Вертолёт"
slug = "helicopter"
+++

Приснилось, что у меня есть маленький двухместный вертолёт, и я в нём летаю по Перми. Управлять вертолётом выходит не очень хорошо, я резко меняю высоту и боюсь врезаться, но как-то так и не врезаюсь ни в кого. Вертолёт мне достался вместе со съёмной хатой в Новом Крыму, поэтому он там и живёт, и чтобы полетать, я сначала еду в Крым. Летаю, соответственно, по всяким ебеням. Как-то раз я встретил Катю Новикову в Новом Крыму и говорю — давай я тебя до Мишани подвезу. Катя садится и мы летим, в этом сне Войковская находится в Перми и относительно недалеко от Крыма.

Ещё я на этой съёмной хате проводил тусы и стирал носки в жидкости для прочистки вертолёта.